平時見開冇乜感覺，但啱啱收工坐巴士果陣認真咁望過維港，原來真係好靚

係半夜冇乜燈光反而有種靜態美
忍唔住定哂神咁望
然後先發覺有好多地方已經唔同左
唔經唔覺原來香港真係變左好多

然後慢慢巴士駛到郵輪碼頭附近
望見到果條頭上面有口釘既蟲
再諗起呢十幾二十年係香港發生既野
口心突然沉左一下
有種唔識形容既絕望感湧出黎
究竟香港點解會由一個充滿希望既地方變成今時今日咁絕望

咁啱耳機忽然開始播美麗新香港
聽下聽下對面海既風景忽然間越來越濛
濛到我忍唔住合埋對眼
直到落車之前個站
我都再冇打開過隻眼

依家回想返
我果刻就好似大部份香港人咁
面對眼前發現緊既問題都視而不見選擇逃避
以為合埋眼唔睇唔望就唔會影響到自己
去到最後先知道原來果d最值得珍惜既熟悉風景已經一去不返

今晚明明冇平時咁忙
但唔知點解無論身心都好似比平時更加攰咁

早幾年睇直播果陣仲覺得點解唱歌走哂音都可以上台表演
睇到一半就轉左台

依家已經變左最常聽既歌

啟德

一路讀篇文，我已經分唔到mon上面既係窗外既雨粉定係我既淚水

聽my little airport最深刻一段歌詞

你上年返鄉下之後 覺得人應該留係城市
我話 香港有啲年輕人開始學種田
你話
香港咁繁榮 點解會有人學種田
-廣州足浴一夜

已經唔靚啦 維港兩岸啲大招牌變晒支那公司，設計好無品味

都啱，睇返舊戲入面既維港真係靚過依家

人生是甚麼
接

沙里洪爸唏呀唏

可惜

乜野呀

返工做到痴左線

要錢係咁架啦 又話學琴

不要說了
邊一個發明了返工

你要給佢米田共

牛頭角都玩厭了 我們還可以去邊

全世界都有暴動的青年

「但香港幾時先出現」
終於呢幾年出現 但又有幾多人留意過佢哋

有既
不過留意既方式係屌佢地係搞事廢青
但從來唔會嘗試去理解下佢地背後既動機係乜

結果都係還原基本步

抖多陣又要繼續做狗

返咁早呀

為學費努力喇當